僧侶要人！！和理非 職業 僧侶！！

六個月以黎香港人都一路堅持落黎，去進行體制外同體制內嘅抗爭。
依家對家嘅手段有轉變，使用左大量嘅spy係現場混入示威者嘅人群，而且靜靜雞捉人，減少俾鏡頭發現佢地自己嘅惡行。
而且體制內嘅區選好似贏左，的確信令一部份人減少左熱度。
但係係咪表示香港人要靜靜地輸呢？
絕對唔係！！！
係街頭抗爭未搵到其他出路嘅時候，大家都有好多野可以做到。

當中面對香港現況有好多人已經十分不滿，非因為民主未能實現，而係政府連同示威者搞到佢地搵唔到食。
除左國外戰線之外，文宣唔係淨係用黎連結自己人，同時係對外嘅宣傳。
當然未必會個個人有興趣去睇。
和理非們不妨試下係放工人潮or翻工人潮嘅時候，同身邊嘅人講解一下呢六個月發生左啲咩事，依家製造社會問題嘅人係邊個。
雖然人一藍腦便殘，但係一定會有人可以明白同理解依家發生啲咩事。
雖然唔知個效率有幾高，但係我地應該盡力拉攏更多自己人。 而對話 溝通 勸說絕對係和理非可以做到嘅行動。
我地唔應該將抗爭行動 全部外判畀前線嘅人
我哋呢一班企後排嘅人 都可以為我哋嘅運動盡一分力 而唔係自身事外。
希望係連登嘅和非理手足可以再上身啲去投入運動。增加我地嘅支持者。

僧侶：
裝備： 簡單身份保護 如口罩
一把洪亮嘅聲線 or 大聲公
思路清晰嘅大腦同有能力詭辯嘅喉舌

出沒地點： 翻放工人潮
社區附近有人聚集嘅地方

工作內容： 人型文宣
利用演講 問答 等任何口術去 解釋 釐清事件 概念 達到增加或穩固己方支持者

前線己經行左好多步 後排都可以上身啲
對家已經成功分化香港人 我地應該連結翻可以連結嘅人
對面有藍絲KOL 我地每人都可以係黃絲KOL
我地嘅智力一定可以 屌壓對面 盡情用口技導爆對家啦！！
支持者愈多我地先可以嬴快啲！！！！

論點
放大警方同政府嘅雙重標準
分清事件先後次序 將負責俾翻政府
強調自治非獨立

仲有冇
集思廣益

和理非要再行多幾步 唔係制個聯處就當參與左

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

要拉攏更多嘅人入黎 依家六四比 我地要去到真正七三比
就算啲廢中唔出面撐 係社區同家庭個阻力都低啲 大家更易做野

僧侶愈多 TVB都唔夠我地鬥

真理係愈辯愈明

每人多真正出一份力 場仗就完快啲
少啲手足再受傷同俾狗咬

我地需要更多論點去渡化啲未開化嘅市民

用憐憫嘅角度去渡化佢地
佢地只係受人洗腦

我地先係有大義嘅一方 要話俾全港人聽
同時唔堅守信念 唔洗怕同佢地辯論

其實有好多廢中不滿政府 佢地係俾人洗腦 而唔將責任投放翻係政府上面

自命冷靜好口才嘅 快啲加入僧侶行列

我地要不斷尋找新嘅方向 對家先跟唔上我地
我地依家未有新招對面就可以專心拆招